chrome remote係咪死咗？？？？？？？？？？？？？

頭先有幾分鐘，
十幾年來google難得一遇，502 error